有冇人覺得班的士9因為自己利益而影響其他市民好唔應該

你都有今日喇DC9

On9 先揸的士
下賤職業排行榜已經超越保險同埋地產

喺度搞事，破壞社會安寧

的士佬阻人搵食，真係唔應該！

我覺得佢地可以表達訴求

但唔好影響到其他人囉